{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 바람이불어오는곳 게스트하우스"
    },
    "text": "双渓寺の入口に位置するこの宿は美しい家です。 ここは広い駐車場に近いバス停で、旅行を楽しむゲストに便利な場所です。 周辺には様々なグルメや観光名所があり、歩き回りながら楽しい時間を過ごすことができます。 また、ゲストにはヒーリングのために河東緑茶を提供します。 この宿はゲストハウスとして運営されており、利用についての案内を必ずご確認ください。 共同で使用する空間ですので、利用規則を守ってください。 もし人数を超える場合、追加料金が発生し、現場で1人当たり10,000ウォンを支払わなければなりません。 宿泊におけるエチケットは以下の通りです。 まず、午後 10 時以前にチェックインすることをお勧めします。 第二に、ペットは入室できません。 第三に、個人物品の管理は本人の責任です。 第四に、客室内での喫煙は禁止されますので、指定された場所をご利用ください。 第五に、未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能です。 第六に、業者施設物の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 第七に、長期滞在が可能であり、第八に、客室内での飲食や調理は可能ですが、肉類や魚は禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "双渓寺の入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "美しい家であり、広い駐車場に近いバス停があります。また、ヒーリングのために河東緑茶を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなグルメや観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なグルメや観光名所があります。おすすめのスポットをご紹介します。"
        },
        {
            "question": "この宿の利用規則は何ですか？",
            "answer": "この宿はゲストハウスとして運営されており、利用規則があります。詳細についてはチェックイン時に案内されますので、必ず確認してください。"
        },
        {
            "question": "この宿では何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "基本的には利用人数は宿泊人数に制限があります。人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後10時以前がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "長期滞在は可能ですか？",
            "answer": "はい、長期滞在も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や調理はできますか？",
            "answer": "はい、客室内での飲食や調理は可能です。ただし、肉類や魚の調理は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 400
    }
}